軒尼詩道大公報僭建招牌開始清拆！

以後遊行經過嗰個位無得屌部電視好唔慣

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

唔知十月一之前完唔完到工

推

電視好似唔係

要十月一之前拆左佢啊
生日快樂🎂